呢20年香港人都係一到吒咤突然變肉緊歌迷

平時d人唱得既就彈人個樣
一係就無人識
一係就未聽過
一係就得個樣
永遠都揾到位入

香港唱得既歌手唔少
但永遠得唔到應有既關注
一到頒獎典禮就個個變到好肉緊，要話比人知自己先再taste, 自己撐既先係唱得有格調

勝利歌迷
勝利球迷
勝利選民

今年改朝換代不知幾好
兩年前睇2018 叱吒我仲心諗點解係班玩左十幾年嘅歌手拎晒D大獎
(2018至尊歌係Joey、碟係the album juno&kay、 男金軒仔、女金Kay，十大仲有EASON周柏豪 柏宇 Ivana RB 周爸) 全部都出道/紅左十年 部份廿年都黎

果陣仲覺得冇咩新人接到班上位 但今年拎好成績嘅大部份都係一零年代出道嘅歌手 加油接班靠佢地

真心覺得係

以前仲係班前輩班霸哂獎項，今年確實對年輕歌手好大鼓舞，對台前幕後同觀眾嚟講，都覺得香港樂壇ok㗎，未死仲有得做

係時候換血喇